求推介24-27吋mon!!

平時挽fps game 同睇戲多
求推介最好3000$內

等睇屌5p字

5p 字
拉

早幾日經過panda technology買嘅，27吋，3千蚊，有直曲揀

去新高登買二手mon 包你挽得開開心心

挽你老母

挽你老母 用你老母個閪嚟睇戲啦

ching體驗如何，係自己鋪頭訂咗mag272qr未到， 2800hkd 2k165真係抵玩

大到有啲唔習慣
以前用開16吋

我就係因為laptop個mon太好（240hz+72%ntsc+pantone），台機27吋mon覺得廢到頂唔順先換